普通襲擊罪？我屌晒你地老母啦

依家義士係為左香港反擊警狗呀
冇義士 一早過左送中啦
和平？
一棍棍扑落黎你黎和平呀
一定一定一定要撤銷控罪
一個都不能少

我屌晒你哋老母
依家政府有冇任何一個人出黎認罪呀
冇呀
反而你地推義士去死？
你地點對得住為左你地香港人
比狗咬 入醫院 重傷 自殺跳樓死既義士
一日唔放義士
反到底呀

推

佢係講緊如果政府要用暴動/襲警告人，不如考慮下用普通襲擊去告
唔好睇d唔睇到仲要開堆d分化post

真正既抗爭者永遠為他人作嫁衣裳

依家係要唔告ok?
唔係簡告咩
係一個都不能少
一個都不能被告

大家心照，有晒片，唔告係冇可能，想冇事不如叫佢特赦
叫撤控係想要有談判空間

警狗夠有晒片

認真問 如果打甩左普通襲擊 警狗有冇得再咬暴動罪？

泛民玩見好就收

如果我地係同佢地一開始就係對等既，根本就唔需要諗盡辦法都只係諗到點去羞辱佢地
有名你叫「有牌」爛仔

其實仲有一個方法既，就係有超過100遇人去自首暴動罪，公子送頭

100萬人

冷

無法律後果又點會叫佢地做義士

唔好嘈啦 無意義
而家唔係我地話事
識政府理你先啦

總知為義士爭取最低刑責
無底線爭取！

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

迫政府理你先
唔係你地講咩罪就咩罪呀而家

無底線爭取最低刑責

犯罪後叫人不要告你？義士不用代價？